立場個攝影師真係好勁

咁都比佢影到

搵替身 好驚呀...

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

巴士上面有人咩？

不過話說夜晚睇到呢幅相真係會嚇一嚇

經過兩個月, D攝影師愈黎愈勁

車入面果個係坐緊，定企緊？
樓梯口果個位置有櫈嘅咩？

推

仲有呢幅真係抵佢呢幾個月上位

輪椅？

應該企緊

高度似坐
Maybe 係輪椅，maybe...

個心寒一寒

黑警阻著人地攞嘢

可能唔係人...

記者話因為唔夠多人討論啊！
所以唔報啊
得返一日
大家炒熱816好冇？
816 經濟制裁 殺人政權 全民撳錢換美金

立場真心高質
課金